黑警 有盾 推推 撞撞 目空一切 記者都扑

真真 假假 冇證 無從
獲得冧把 去知你是差佬